中共：中方希望成為英國的朋友 若讓BNO護照持有人入籍 中方會視為敵對訊號 後果自負

駐英大使斥英國對港區國安法作無根據指責
發佈時間 2020-07-06 20:16

中國駐英大使劉曉明譴責英國政府，一直對香港事務發表不負責任言論，對港區國安法立法作出毫無根據的指責。劉曉明在網上記者會上，回應英國讓BNO護照持有人入籍，批評英國的做法嚴重干涉中國內政。 劉曉明強調，中國希望成為英國的朋友，希望與英國成為伙伴，但如果英國將中國視為敵對國家，英國將要承擔後果。

原文網址：

又叫人唔鍾意可以走 人地走又訓係地下喊
戰狼外交定嬰兒外交

人地自己搬起石頭又關你閪事咩

BJ: BLM Boris life matters

唔係話留島不留人咩

我覺得劉曉明一定程度加速英國人對支那仇視
呢隻支那狗次次出黎講野都成個爛仔
英國政治人物講野係好典雅同莊重
見到呢d垃圾仲會同佢地做朋友?
真係影衰自己

支那人個個都精神分裂

點解係都要逼人做中國人

日出帝國：閘住 我無你呢啲咁嘅朋友

支那開口埋口都係要人承擔後果

想做朋友但要脅人

戰狼外交, 講嘢愈狠上位愈快

所以話對香港人來講
支那的確係頭號敵人
無時無刻都想我哋死

England: What? being friend? I don’t give a shit.

英國土地都是中國的！

敵對國家，戰狼外交唔好撚縮呀

British:古思堯.jpg

宣戰lor 屌，講咁多做咩

回應英國讓BNO護照持有人入籍，批評英國的做法嚴重干涉中國內政

英國讓BNO護照持有人入籍 = 干涉中國內政?

但如果英國將中國視為敵對國家，英國將要承擔後果。

CCP admitted, 英國將中國視為敵對國家

支那人d態度串77
係人都嬲

唔撚好縮呀垃圾

不守諾言嘅朋友

因為支那知道班有BNO既奴隸唔可以走。朝九晚九返六日，仲要比人屌唔勤力，屌屄都冇時間既，為左住200呎既樓比成6百萬仲要覺得自己好幸福既頂級奴隸，邊度搵。

大陸人勤係一個傳說，人哋996係有錢。就算冇，都諗住點R老細D客，係80後港奴先唔會咁做。

支那外交係咁
越仆街就越上位
但越仆街就對支那形象越大傷害
雜種on9仔唔識野治下就係咁

30萬人 移民 MPF每人帶走30萬
900億

條數港共仲識計過你
緊係唔想人走

鄧小平： 帝国社會主義 超支大鬼

後果係無條件提供中國國藉俾英國人

支支邏輯係咁上下。唔好深究。

邊有人會屌鳩人要人同佢做朋友

甘樣恐嚇人叫人同你做朋友

中國咁強大，派摺被軍進攻英格蘭特別行政區喇建議先派三萬精英做先鋒

補充

技安 但明眼人都知小夫先係大佬
btw 香港應該係大雄...

英國：

又後果自負

呢幅圖真係好忙

你唔聽我講就唔係朋友

哦

而家無人想同你做伙伴

後果自負

怕了

移民都唔比，生生世世都要做中國人

食撚屎喇小支支， 我地唔撚滿意你咪走囉！ 吹咩！

又搬石頭出嚟

支那咁多人 做實驗都唔知點解要用白老鼠

有冇諗過大英唔想同支支做朋友??
一廂情願要同人地frd
一方面又威脅人地後果自負
真係最撚垃圾嘅物種黎

British Nationals 喎，邊撚個干預別國內政呀onlun79

唔想做支那人都唔得?平時又叫人不喜歡就滾出中蝈

又點呀
管掂喺外國讀書果班官二代先啦

英國又無啦啦被朋友

火藥味十足

我係英國人呀屌!

中共: 你哋走咗邊個做我奴隸?

唔使咁客氣，無人想要中共國籍！

你想同人做朋友 但係又威脅人？

佢地係咪忽9左

呢句野先似干涉人地內政

最快都要六年之後喇……傻仔
就算係已經住六年都仲要申請……
申請嘅時候
人已經喺英國

你都立左法可以hold起人本passport啦

後果係點？取消BNO持有人特區護照，並送本紅色支那護照比人？

人地一早叫你做hostile啦
瞓醒未呀

佢咁講得英國應該已經視中國為敵國

根本冇當香港人係人 又要唔畀人走 仲煩撚過啲公主病女人

再限制你出境？
（支那人出境要同政府申請）

走曬去英國無得湯我哋啲器官

印度你都唔敢打就收皮唔敵對國家

個關係就好似一對情侶分左手，但唔比條女識過新男朋友

10/10

人地國籍法係人地內政人地用咩電訊供應商都係人地內政 所以邊個粗暴干預內政

可惜好少外國會駁返佢干預人地內政呢點

中囯人係咁
永遠出醜最前綫

出到聲，姐係無棋啦

人地一早響晒，你係要搏，搏輸左要人回棋

奴隸主點會想奴隸解放
平時叫人走都係鳩up 因為佢知你地走唔到

有矛韭菜，關你咩事
BNO係英國內政，支那無權說三道四

宜家個勢走到唔走就真係鳩
走唔到

后果自负！后果自负！

啲語氣態度咁弱雞

喂 行撚開啲啦
唔要垃圾人種朋友啊

對住印度又縮
對住英國又縮

打鳩我囉

正常人都知要為自己行為承擔後果，但支那人慣咗不負責任，就以為全世界都咁無恥

英國縮硬
大家唔好抱有期望

好似當英國係附屬國咁

我哋係咪要坐言起行支持英國？

收皮啦 支那狗

唔止外交啦，成個国家都係仆街嘅天下

如果陳庭佳袋住五千蚊去支那，真係有機會做到国家主席

技安與大雄

仲難cut過有線

然後爽仔就快到落咗台了

搬起石頭塞自己個閪

好似以前德國恐嚇張伯倫
想逼佢地行多次綏靖政策

推 7.11-12 初選票站List出爐

中國冇乜人喇 呢排死得7788 又武肺又洪水

又要搵人地錢，又要人聽晒你講
到底有無咁著數？

大陸鳩啲外交官講嘢正一當街撥婦，成個大種乞兒咁

英講左華為係潛在敵國企業

咁仲唔快啲開戰？

條友講野語氣成個八公咁
明明懶係好proud of中國人
但又要chok英國口音 畀人知受過英國薰陶
根本佢自己都睇唔起中國

家陣英國違反咗中英舐吓聲明喎

真心問 成日話後果自負
後乜鳩？

但今次個個都知你二仔底

1984年比你buff到反牌
今次唔係以為仲有用呀？

又係曉明 係咪發現自己係封殺名單好唔鋸？

走la, 無人想同你做朋友呀

高登與連登

無人想同你做朋友啊....

用來撚牆國人同班戰狼姐
共產黨政權點樣有忠誠呀

個撚個依家鬥紅鬥左
成班撚樣扮哂野愛國姐
包括維尼

冇話改政策
仍係留島不留人
只係留“心” “肝” “脾“ “肺” “腎”
好似德國集中型－樣

佢要你走意思叫你跳海死

送中國護照比英國人

反制英國，俾英國人入藉中國睇下點

唔9係呀你搞到全世界,而家要做番朋友

人地叫你唔好立國安法你又照立
憑咩叫人唔准俾bno平權

想成為朋友自己又單方面毀約?

會兇鳩你嘅朋友

英 : 企開啲啦屌你老母

大家終於明點解 BNO 平權消息一出
咁多PR 狗沖哂出嚟屌人走啦 又中

印度邊界d解放軍撤走，連咖喱角都兇唔到，你話呢？

企撚開D啦屌你老母
即刻派解放軍打英國呀傻閪

香港人好洗好用，俾間平價棺材屋(而且要收租)就滿足，走左都唔知去邊搵

話中國人勤力果d，夾埋同鄉偷9你錢就有

梗係後果自負LA!!
香港人同錢未佢地負!

好驚咁喎

中国咪吸納英國人囉

我相信中国有咁嘅本事

BNO事務係英國內政部專責，強國干涉英國內政。

啲口吻咁似

Toddler Diplomacy

係就快

真，最撚慘係連黃既上司都會為左自己上位幫手揸壓下屬

睇錢份上啫

真係當你同等咩

不過依家戲都唔撚交

收皮啦共狗

淆?

Fuck China

BNO life matters

石頭呢

咁首先英國多唔多人留意呢條支那狗先
未必好多人會留意外國

下下都射去外國勢力轉移視線，宜家人地真係視你為敵對就縮

差左句:一切後果由英方負責
Ps:後果咪有幾百億資金流入英國囉柒頭

我想同你做朋友，不過如果你唔乖乖聽我話嘅話我就視你為敵人
到底依家係要朋友定要隻門口狗

人地講左喇 後果呢？？肯打鳩佢未

支那狗 死開啦

BNO本身已經係英籍，只係英籍內轉換身份嘅事務，根本唔算所謂入籍。

你會唔會同個白卡佬講道理邏輯

要做人朋友搵水魚嘅係你之嘛

想學侵侵屈鳩朋友

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

你維尼on9信侵侵is ur fd啫
波仔話屌你老母行開啲啦！

支那外膠部根本同北韓冇分別，冇人會認真理佢佢

加拿大唔放孟晚舟, 後果自負
澳洲主動調查疫情原因, 後果自負
英國比BNO入籍, 後果自負

有冇係人地立場諗過, 五眼心諗咁都唔你反枱以後仲洗出黎行既

約翰遜睬你都有味

共匪真係好撚柒煩 快啲仆街啦去 關你撚事咩外國內政

英國縮既會好肉酸
仲有咁多市民撐緊HK

撗惦都咁唔鐘意香港人，香港人走咪俾佢走囉

又話唔鐘意就走?

所以英國收BNO
美加澳收97前後生仔係最好
英國開放比自己國藉人士轉BC 關係支那咩事

乜野呀 咁香港係中國 中國既人去朋友英國既地方有乜問題？

支那博英國會好似慕尼克協定咁放棄香港, 但觀乎英國主流係想收香港人黎睇, 英國人似乎唔想就手旁觀, 反而可能係想藉此機會一洗招牌

乜支共有朋友嘅咩?

美國唔縮就得
美國縮英國就PK了

真係後果自負，請出招

英國有講過想做你支支朋友？

其實d人拎左外國護照就會開始愛國，點解要阻止

我希望成為李嘉誠的朋友，希望與李嘉誠成為伙伴，但如果李嘉誠將我視為敵人，李嘉誠將要承擔後果。

李嘉誠:wtf r u?

中共好驚d人帶埋d錢走咩

後果自負！後果自負！

咁有咩後果啊講得未

佢哋梗係以為自己好撚型好撚狠好震懾到人

大大捉緊一盤好大既棋，你下子唔係我想像中咁行，唔算呀，返轉頭呀

請我国不要干涉別國內政

美國拎起粒石頭咁多次
到底依家邊個隻腳傷左？？

外國修改移民政策都係中國內政

而家癲到全世界都要聽黨指揮

國安法全宇宙都通輯得啦

加速主意好

BLM Boris life matters

(鬼佬口音) 禾調梨lomo ar punk yau

係女人外交

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

咁仲好 踢哂班antifa去中國 取消佢哋英國國籍

雖遠必豬

雖然以英國啲骨氣黎講遲早會跪架啦
咁早打嘴炮做咩

天天後果自負，就黎睇到d 鬼佬都識中文啦

依句野比支那藍屍

唔係比國際睇

支那：英國是中国不可分離的部份

鬼佬條數係
我當香港係900億
大陸13億巿場

人地一早警告中共唔好搞港區國安港，而家呢d咪後果自負囉。

習慣左恐嚇式管治